[
    {
        "randomId": 234
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ngakariya",
            "option_1": "Ibuye n'umutarimba",
            "option_2": "Ingoma mu isoko",
            "option_3": "Umuganda",
            "option_4": "Akato mu kiyaga",
            "correct_answer": "Akato mu kiyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kagaramiye inzira",
            "option_1": "Urubumbiro; itongo",
            "option_2": "Inda",
            "option_3": "Agakongorerwa",
            "option_4": "Imiduha",
            "correct_answer": "Agakongorerwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Wambukije umwami utagira amaguru",
            "option_1": "Intuku z'amasaka",
            "option_2": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_3": "Urusyo",
            "option_4": "Inzara mu bana",
            "correct_answer": "Urusyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Serushababisha ni mwene rugadiga",
            "option_1": "Ikiziba mu mpinga",
            "option_2": "Inguri",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Inzara y'umusore; ijambo ry'umwami",
            "correct_answer": "Inguri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Gatitiba ihetse kabutindi",
            "option_1": "Umuzungu ku ipikipiki",
            "option_2": "Intore n'amata",
            "option_3": "Ibarizo",
            "option_4": "Akazizi k'amata",
            "correct_answer": "Umuzungu ku ipikipiki"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kati \"papari\" kati \"pa\", mukuru wayo iti mpore",
            "option_1": "Agahinda k'umutima",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Akuho mu ntango",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Akuho mu ntango"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rugugura yaguye inyuma ya Ngiga",
            "option_1": "Inzara n'umwijuto",
            "option_2": "Inkoko",
            "option_3": "Imvura igwa ku gitikatika",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Imvura igwa ku gitikatika"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bantetere anyuze aha",
            "option_1": "Rugo",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Imikara y'i Gasangi irabira rikarenga",
            "option_1": "Ibiboga bigaze",
            "option_2": "Inzuki",
            "option_3": "Umusigati",
            "option_4": "Igikona",
            "correct_answer": "Igikona"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kati \"bambari\", kati \"ba!\"",
            "option_1": "Agatonyanga ku kigega",
            "option_2": "Umwumba w'urukoma",
            "option_3": "Amafuni mu rukoro",
            "option_4": "Ibara ry'inka",
            "correct_answer": "Agatonyanga ku kigega"
        }
    }
]